分體冷氣噴完水嘔泡

今日正常開左陣, 熄左機之後隔排佢開始漏水, 跟著嘔泡嘔到到開關制同panel 都有

開關燈著唔到
係咪冇得搞

有冇相睇下

嘔到咁, power 制 d gap 位都有

乜牌子？